洗厠所用品 請用高樂氏、滴露 唔好用潔厠得（威猛先生）

吓？又藍？樓主乜都抵制係咪黃衛兵嚟嫁？
梗係唔係啦，有埋替代品介紹俾你嫁，用高樂氏啦！高樂氏一直以嚟都保持冰清玉潔，同TVB保持距離，諗唔到買咩清潔品牌搵高樂氏就得嫁啦

橫掂你都睇到黎呢度，介唔介意幫手派埋嬲呢？多謝！！

潔廁得(威猛先生)

推

懶人包：
1. 幫屋企人買家用品真係好緊要，啲五毛上次見到呢個主張就瘋狂屌樓主
2. 介唔介意幫手派嬲呢？多謝！！

潔廁得(威猛先生)

====================
[/quote]

唔推唔得

原post

潔廁得？潔廁唔得！

Up

一定識買

好的

收到

萬潔靈呢？

唔知

之前又話滴露無寫made in邊到
又話武漢做叫人唔好買
依家又買得返？

高樂氏小編真係好搞笑

欣賞佢
齊齊用佢啦

我以為威猛先生用得